未放得低嘅，依然想復合嘅，共勉之

同女朋友分左手一個月，我地一直都好愛對方，我經歷過交通意外，所以非常珍惜大家相處嘅時光

佢係一個好乖嘅女仔，但我地面對嘅野由佢同屋企人坦白開始變得艱難。因為我以前嘅吊兒郎當不務正業，令佢屋企人唔鐘意我，往後我地出街嘅時間越黎越短，即使送佢返屋企都唔可以親密，就算有機會去街去夜啲都要借佢朋友過橋，我地都好鬱悶於呢種狀況。

我決心要做返一個似樣嘅男人，搵一份穩定嘅工，令佢屋企人可以放心將佢交俾我。可惜嘅係未能夠捱下去，係我成功之前，佢決定左要放棄。佢覺得一路都傷害我，一路都俾唔到幸福我，要我活係佢地嘅框框入面，佢已經好攰唔想再見到我咁辛苦，所以同我講左分手

其實事情黎得好快，分手當日我地仲出街好溫馨，但每次要好早就返屋企我都會好失望，可能係咁佢覺得唔可以再令我傷心所以提出呢個決定。我有挽留過有盡力過，不過總係事與願違，巴絲們都明白，有啲野唔係用力捉就唔會走。糾纏左大半個月，我都決定唔再搵佢，佢亦都唔想再有影響我嘅野發生，所以無再聯絡。

世上無一種分離係凄美，我相信佢依然好愛我，呢個亦係我未能放低嘅原因。但慶幸嘅係佢嘅放手令我諗通好多野。

不論巴絲係後悔分錯手，定係被分手，還是經過幾年春秋覺得佢依然最好，都希望你地係當中會有釋懷。與其糾纏，不如俾啲空間大家思考下自己嘅存在；與其緬懷，不如接受分手面對自己一個嘅將來；與其執著復合，不如反省當初分手嘅原因或者導火線，改變左未？解決到未？

今後嘅你，夠唔夠堅強去面對困難或者誘惑，係咪真係原諒到自己當初犯嘅錯，或者有足夠嘅信心去再次相信對方？係再次一齊之前，有無準備更好嘅自己去面對佢？

巴絲們，呢一切都唔急，到你懂得珍惜自己，努力做好自己嘅時候，相信上天會再一次安排不經意嘅緣份俾你，正如你當初不經意遇上佢嘅美好

大前提係大家相愛就係
只係可能某d 原因暫時未能係埋一齊 因小誤會而分開
我自己都深信
念念不忘 必有迴響
玩玩下個d 明知係戴綠帽著紅鞋 無左就算 唔會覺得可惜

睇到眼濕濕
利申被分手兩個月

𠴱啲就無謂講喇 我諗當事人過多排都仲係有離心力

加油 ，要慢慢過好自己嘅生活

死心啦
我知你會覺得咁講好狠
為你好
睇下過多幾個月 你搵番條友 睇下條友用咩態度對你